［核彈］陳彥霖cctv造假證據

[所有資料都係一班熱心既台灣朋友幫手搵, 只為代po]

18：29分天色明亮，應該還沒日落
香港2019年9月19日的日落時間是18：23：42秒，姑且算是剛日落天色還沒黑

18：38分天色漸暗

然而18：42天色全黑
所以十九日天黑的時間應為18：46：01秒，畫面卻是42分天黑，所以換算成確定時間應該為9月23或是9月24日的天色變化
對照表

51240
香港 2019年09月份 日出日落时刻查询 - 香港日出日没时刻 - 查询香港日出时间 - 查询香港日落时间
香港日出日没时刻查询

九月十八、十九沒有下雨

九月二十三號有雷陣雨

地上有水，且陳走過去時有倒影

9月22日發現屍體
9月23日拍攝假影片
也就是說這個畫面很有可能是在23日才拍攝，因為19、20連兩天沒雨的話地上不太可能會有積水，然而23日卻是雨天
而屍體被發現的時間是22日，所以那段影片很有可能是23日下午拍攝

push

Push

摩擦力

推下先

push唔郁都推

推

試下推

你個日出日落時刻表冇post到出黎

但天文台都成日唔準，好難作實。我認為cctv係假全基於兩個人樣貌根本不同，其次覺得假彥霖身高一定超過153，從佐敦地鐵條片睇覺得彥霖身高頸項手腳比例全部都比演員短

1

好似有個金水post左當日落電梯相，如果係真即係係19號拍，當然可能19號嗰個已經係假人

pish

繼續推，推多陣先再到行動post。行動完再查多陣再推行動。誓要還佢公義

Connect 台灣！

I push

要真相，要公義，大力推

千祈唔可以唔記得彥霖妹妹啊

Pish

果然係刑事偵緝檔案

有氹水，奇怪。

推到仆街

輕輕一推

pushhhhhhhhhhh

強post

謝謝台灣朋友

先推

fc唔到 可以點

係火車見到好似彥霖既女仔

#2204 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

ig對話cap圖入面嗰事主係用5p字

系、吾

點解篇澄清文就會冇晒嘅？

有冇人可以推個P牌仔出嚟解釋下？

好勁

有道理

勁

幫手推

日出日落時間唔同天氣，一千年前定係一千年後DI呢個位置都可以準確咁計到

Tui

推 細細個睇t9b呢個時候一定會有人講
「可惜天有眼」
「天網恢恢 疏而不漏」

無睇好耐請放心

啲查案撚真係死心不息

推爆

搵返個幾日天氣咪知

=================

陳彥霖上堂條片開頭係講
浮屍夢1
浮屍夢1
開聲睇!!

拍緊戲？假彥霖？假同學？

這個post 分析緊：

=================

睇到好心寒

oush

tui

推 香港人反抗

Diu push

唔好咁癡線啦好嘛

好強既摩擦力

乜真係可以偽造得咁勁嘅咩？開頭完全睇唔到有咩問題

天文台嘅天黑係點計？

無力都推

擺明係假唉

聽日hkdi 見

咁同學上堂那段那可能同日拍嗎？

條課室片都有問題!!!!
=================

陳彥霖上堂條片開頭係講
浮屍夢1
浮屍夢1
開聲睇!!

拍緊戲？假彥霖？假同學？

唔好俾彥霖事件不了了之
這個post 分析緊：

=================

puh

日出日落呢個功能係最準 成日影相都係靠佢

哇屌

核彈要推，推撚到popo出嚟認講大話

推...但就算有晒呢d造假資料都無乜可以做...基本政府做埋d野係比你知但唔比你見

哇屌推啊

好唔開心

好勁大家加油

繼續跟進

但天文台公佈日落時間係咪真係可以應用係將軍澳

最好有同區室外車cam/其他cctv
睇下同一日同一時間係點
天文台未必準

課室上堂條片有問題!!!

=================
陳彥霖上堂條片開頭係講
浮屍夢1
浮屍夢1
開聲睇!!

拍緊戲？假彥霖？假同學？

唔好俾彥霖事件不了了之
這個post 分析緊：

=================

Cls

cls

推po

推到HKDI 負責講e堂書既出黎講下個時講緊咩野浮屍夢? 係邊個lecture room? 幾點鐘上? 個時係上緊咩埋堂?

有d咩會同"浮屍夢"同音? 大家brainstorm下以防炒車

(提示: e d應該全部都可以check cctv trace返, HKDI同學仔有冇人可以follow下?)

日出日落表變左亂碼sor！
俾link大家

有冇話誤差係幾多左右？

其實天文台日落時間係全黑
早四分鐘好暗 係唔意外

up

但cctv時間未必準

但點解係殘體? 純粹一問

pull

香港 2019年09月份 日出日落时刻查询 - 香港日出日没时刻 - 查询香港日出时间 - 查询香港日落时间
香港日出日没时刻查询

推到有真相

想幫南亞手足嘅 麻煩入嚟推

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

- 分享自 LIHKG 討論

推呀屌

P

就算記者會去問，差佬咪又話差幾分鐘，CCTV影個環境會暗啲呀，器材問題；地下有灘水，咪話有人清潔或者淋花整濕左，唔關落雨事

其實呢d係真心膠 定係 叫文宣？
係咪假都推？

片中人根本唔係陳同學! 其實HKDI同popo無可能唔知道!

推！

推呢個
日出日落 水漬無得呃

推呀

似乎9月19日有落雨

尋日雨量同9月19日似 將軍澳區人可以講番尋日雨勢係點

保持追求真相心態 唔好妄下定論

課室上堂條片有問題!!!

=================
陳彥霖上堂條片開頭係講
浮屍夢1
浮屍夢1
開聲睇!!

拍緊戲？假彥霖？假同學？

唔好俾彥霖事件不了了之
這個post 分析緊(後面幾頁)：

=================

果個金水垃圾黎，唔好信

lm

天網恢恢
根本究竟由頭到尾一出戲

有無咁勁......

大推 殺人要填命

5p字同真假有咩關係

推推

Yes sir

嗰個係聲稱十九號見到呢個女仔嘅di學生post

pushh

同之前twitter有個post講youtube段新疆集中營押犯check灌木同日照確定時間地點一樣咁癲

佢死口唔認都吹佢唔脹

好緊要

推爆佢

good idea 問返啲人睇下有冇當日嘅車cam

真偵探來了

又開車了

你叫個殺人犯認殺人

唔好比人spin走 行動post重要 但我地一樣要搵真相 求片

。

推咗先

核彈

但cctv角度唔同又有室內炊光干擾感光會否可能有偏差?

估辦計彥霖因某原因被狗捉左去某地方拘留, 之後受驚尖叫大哭,被狗掩口/壓住, 窒息/斷頸

唔明講乜
只係睇到42分天色全黑
就估到全黑時間係46分?
憑咩得出呢個「所以」

定還是日落時間加23分鐘就等於全黑時間

完全唔明啲表達做梗乜

核彈要推

課室上堂條片有問題!!!

=================
陳彥霖上堂條片開頭係講
浮屍夢1
浮屍夢1
開聲睇!!

拍緊戲？假彥霖？假同學？

這個post 分析緊(後面幾頁)：

=================

謝謝！！！

支那扮台灣

推呀！！！

推左先

推！！！

pushhhh

篇澄清文又唔係個女仔開嘅做乜

沒有暴徒，只有暴政

連登神探

啲水有冇可能係非雨水造成？

推啊屌

pp

PUSH

眾志籌款得返9日都係得150萬
大家唔想快啲制裁黑警正苦咩係就課下金幫眾志去繼續遊說啦

pay

P 牌推

在世Sherlock Holmes ?

波能毒撚5毛

如果佢當日曾經在地鐵站出現過，港鐵及站內商店cctv 都関鍵，可以從他們那裡尋求協助⋯⋯應該可以重組佢行過嘅路線......

真相越嚟越近 火車影到個同衫演員

坊間個身高測試根本唔準。 首先，cctv係wide angle既鏡頭大概10-20mm(整體會有變形效果)，相反有絲打去個位置度身高用既係手機angle鏡頭24-35mm，你可以睇得出cctv入鏡既範圍係多好多，因為梯狀變形既關係，主體同背景距離亦有相對變化。 所以咁樣度高度係唔可以作準，攝影jj上。

咁之前有人話19號見到彥霖(假)唔著鞋點解釋

神探

pusg

推唔到都要推

其實有無人跟緊彥霖既料會做資料推論backup？

721831

約咗喺假 喺比啲on9藍絲睇

如果無光 甚麼角度會變有光？ 果座野 四面都係無野 佢唔係身處高樓大廈中間 你google map會見到周圍

參考用 18 19 同埋 23號
天文台個降雨量圖

殘狗字，拉

柯南

推

推 真係好彩有查案巴絲

願早日沉冤得雪

B推

推到頂啊！唔可以俾呢件事不了了知

核彈呀 推呀

大力推

我屌 勁撚到

幾時先有真相

隻警犬唔得啦!!!!!!!!

火車個假彥霖講兩句

Lm

光復香港 時代革命

留名

推咗先 但大交合真係未必準架喎

五大訴求！缺一不可！

屌VTC交片又話拍過,唔交又裝修,表達其他意見就話人係popo 其實你班偵探撚想點?真係有撚病,仲未柒夠咩,比啲尊重啦,又話人地個樣柒個啲人,講啲野又難聽,你地唔信咪等佢開死因庭囉VTC都話願意比曬CCTV法院
做下文宣啦沉曬底啦

D

:o

連登偵探

黑警最叻就係犯罪造假

P牌仔冇開過post Goodnight Sir!

唉屌 推左先

老實問、i phone 個人面辨識分唔分到

好強既磨擦力

應該佢係話佢好似浮屍，個假霖霖有可能叫丫夢

真係唔可以睇少連登既神探

好多野都解釋唔到合理，連當日vtc 播到一半唔俾人睇 ，同太子封站一樣 此地無銀咁 ，係咪增加咗人地懷疑 同有另一個可能既發生

唔推稱唔上係人

我覺得係假中假
對家班柒頭以為呢個真係彥霖
然後開始改
唔知有意定無意改到錯漏百出
等大家慢慢研究一條就算你搵哂d破綻出嚟都冇用嘅片

真正有用嘅片就慢慢去處理
唔好唔記得段片邊個放同隔左幾耐先放

咩叫浮屍夢1

係咪話真假彥林嘅高度唔一樣？

屌佢老母港共

痴撚線

推到出真相

推真相

封3日場黎拍攝

個日落時間唔準；
其實我當時講，有些片好怪，佢行來行去冇人理佢冇鞋；我估批片唔係全部假，有些係真，

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

點解唔由女童院入記錄開始查？點解要信黑警講19號VTC出現過呢？
蘋果日報大推呢一單，蘋果又係咪鬼鬼地呢？嶼記者身份查詢兒童院出入記錄點都方便過普讓通市民。假設真係有入院記錄，就由當日查起囉，而且無話919係彥霖第一日去VTC，咁之前去過有冇其他人見過彥霖或者有冇其他人陪過佢去？咁之前嘅調景嶺商戶cctv又會唔會見過彥霖？
其實唔好再圍住919同HKDI，可能一早就諗錯方向

係火車見到好似彥霖既女仔

嘩屌

感謝台灣朋友 一起為妹妹伸冤

咁撚恐怖既野邊個諗出黎...

like and 拉
一係去法庭告班狗
一係就收埋證據
等我地光復香港時拎出來還陳一個公道

Pushhhhhhhhh

真相

第一做天黑對比點解唔係用天台上面 18:38,18:42做對比？
第二天文台日落係香港既西面，間學校係香港既東西，的確係快啲黑

推唔郁都推！

推
唔可以就咁算

好細心

831

p

地下有灘水就話係假仲要話係核彈，就嚟頂你哋唔順

唔撚識，但幫推

P仔照推

p牌都推

手足

都出左樣，Show埋個名有幾難？

點解唔睇商場啲CCTV

呢樣真

去到呢個時候仲信天文台d 數據，只可以話你太天真你要求真，就搵另一段相同時間既cctv 做對比，係咪真係天已黑做d 唔做d, 仲要個個覺得樓主好撚醒，真係頂你地唔順

.5555445

VTC快出黎

919 都未有浮屍.....
浮屍係922發現.....

好似拍電影咁
講完仲啪一聲

=================
陳彥霖上堂條片開頭係講
浮屍夢1
浮屍夢1
開聲睇!!

拍緊戲？假彥霖？假同學？

唔好俾彥霖事件不了了之
這個post 分析緊(後面幾頁)：

=================

唔好俾彥霖事件不了了之
這個post 分析緊(後面幾頁)：

=================

=================
陳彥霖上堂條片開頭係講
浮屍夢1
浮屍夢1
開聲睇!!

拍緊戲？假彥霖？假同學？

唔好俾彥霖事件不了了之
這個post 分析緊(後面幾頁)：

=================

其實最重要係海邊

點樣全裸跳

傍晚海濱好多人

幫推

支持真相~~~~

不得了

推 聽到slate既聲

借位：
d警犬一早知道你地會玩連登偵探遊戲玩到過火入肉啦！一玩偵探就出事！行動post無曬啦！
一直都有好多呢d彥琳消息架啦！尋日又話黨鐵撞到假彥琳啦。tvb又假老母…之前仲有合成片証據添，彥琳事後P上條片度
咁又人發起向VTC做野未？又做得乜？

多謝台灣朋友幫手，推

推返上水先，啦有證據喇

其實而家劇本係去番尋人啟事，樣子同髮型完全同失蹤樣子不同，仲要P圖。跟據天地友政氣話舅父揸小巴先至貼喺小巴，有同學話十五歲年齡都多問題，根本憑啟事冇可能搵到陳同學，這個阿媽好像一幅近照都沒有。 點解當地鐵搵到電話會直接交比阿媽，而事實陳同學不是同阿媽住的

強帖留名，我會繼續堅持，時間線必須整理好，十分有問題!!

我覺得同九月頭飯焦想做慰安天使新聞有關，克警有齊陳同學既料，點知陽左，失蹤變死亡

殺人償命
推

不嬲信

pishhhhhhh

睇得好仔細 巴絲辛苦了

推

1@pudh

拍戲果d

「浮屍夢 1場 take 1」

係

推推推推

推推推

會唔會阿姐洗地所以有積水？

洗完地都咁多水 不如話佢高潮啦

利害

推，要求埋學方交代其他影片啦

CCTV 都造假 痴撚線

推 扮示威者拍片都試過啦，做多條假cctv有幾出奇

Thx 台灣巴打

Tg @hkpsycho
心理專業巴

發夢人仕
電話諮詢-> $0
傾計或輔導-> 咖啡一杯
心理治療-> 利是一封

有需要可搵巴打
請廣傳

還彥霖一個真相

推唔郁都要推！

想幫手足嘅唔該同我入嚟

你哋又當手足係condom？幾時搞宗教自由集會啊！

想幫手足嘅唔該同我入嚟

你哋又當手足係condom？幾時搞宗教自由集會啊！

想幫手足嘅唔該同我入嚟

你哋又當手足係condom？幾時搞宗教自由集會啊！

好痴線

呢個推

推左先，

推唔郁都推

10.25 08:00 和你返工

推你老母
血債血償！！！！

但有個問題
如落過雨
平台地下係咪應該有水積？
有冇人記得23號係咩時間落過雨？

課室上堂條片有問題!!!
=================
陳彥霖上堂條片開頭係講
浮屍夢1
浮屍夢1
開聲睇!!

拍緊戲？假彥霖？假同學？

這個post 分析緊(後面幾頁)：

=================

推呀～～

BTW 如果落過雨
咁平台水積呢？
923什麼時間落雨？

(心寒.....)
這可能是陳彥霖最後一張自拍照....(IG PROFILE PIC)
地點太子站月台
有鞋
有掛縄
有電話
手持MUJI袋

Push.

IG唔太可信，好似比d野你睇咁，勁少野，比人剷左野?

追求真相

唔止謝sir，連er er er sir都……

如要做假 就ㄧ定選深夜 唔通等最多學生人來人往時做咩!! 慌死無人見到等篤爆!!

推到HKDI 負責講e堂書既出黎講下個時講緊咩野浮屍夢?
係邊個lecture room? 幾點鐘上? 個時係上緊咩埋堂?

有d咩會同"浮屍夢"同音? 大家一齊諗下, 以防炒車

(提示: e d應該全部都可以check cctv trace返, HKDI同學仔有冇人可以follow下?)

所以如果呢條片係假嘅 起我底！！！我之前穩到d嘢關於臨時演員嘅！！
時間同埋相同地點出現相同人物
但當時比人屌話唔係所以我就放棄了...

是否入過去讀都未知？演員自己只須返幾日學，加埋如果阿媽比人威脅的話，放消息失蹤，製造失蹤証據，但暗地裡找家明搵人

大推

神觀察

大大力推！

中共做法，天理不容，希望政府停止赤化

lau ming